**黑木麻衣**（，），[日本](../Page/日本.md "wikilink")[AV女優](../Page/AV女優.md "wikilink")。舊名為**花野真衣**。

[東京都出身](../Page/東京都.md "wikilink")。名東所屬。在談到自己為何會成為[AV女優時](../Page/AV女優.md "wikilink")，黑木麻衣坦承自己就是因為不夠聰明、書讀得不好，所以無法勝任其他工作。
在中国拥有大量粉丝，很多年轻人视麻衣为最佳性伴侣，甚至很多男性不惜一切代价打听麻衣下落，但迄今仍未有成功打听到其下落者。

## 简历

  - 2004年12月 -
    憑『艶色BODY　悩殺く・び・れ』於[h.m.p以専属女優身份](../Page/h.m.p.md "wikilink")[AV初次登场](../Page/アダルトビデオ.md "wikilink")。
  - 2005年5月 -
    移籍[S1後以](../Page/S1.md "wikilink")『セル初×薄[马赛克](../Page/马赛克.md "wikilink")』轉戰薄碼界。
  - 2007年 - 以自由人身份替不同片商拍片。
  - 2009年 - 改名為「黒木麻衣」。
  - 2010年 - 引退。

## 作品

  - 2004年

<!-- end list -->

  - 艶色BODY　悩殺く・び・れ（2004年12月21日、[h.m.p](../Page/h.m.p.md "wikilink")，初出道作品）

<!-- end list -->

  - 2005年

<!-- end list -->

  - マイっちんぐ潮吹き　ポルノ・グラマラス (1月21日、h.m.p)
  - くびれ変態 (2月21日、h.m.p)
  - [桃からしたたるエロス](../Page/モモ.md "wikilink") (3月21日、h.m.p)
  - ケダモノボディ　踊りくねる腰つき (4月21日、h.m.p)
  - 悩撮フェチ (5月21日、h.m.p)
  - グラマラスター激しく犯してごらん。 女教師のレイプ妄想 (6月21日、h.m.p)
  - ナイスボディ淫靡 (7月21日、h.m.p)
  - セル初×ギリギリモザイク (8月19日、[エスワン](../Page/エスワン.md "wikilink"))
  - ギリギリモザイク 真衣のセックスじっくり見せてあげる (9月7日、エスワン)
  - ギリギリモザイク 美脚美女のイキまくりセックス (10月19日、エスワン)
  - ギリギリモザイク 花野真衣 6つのコスチュームでパコパコ\! (11月19日、エスワン)
  - ギリギリモザイク 風俗パラダイス
    (12月19日、エスワン)…共演：[当真ゆき](../Page/当真ゆき.md "wikilink")、[小泉ゆうか](../Page/小泉ゆうか.md "wikilink")

<!-- end list -->

  - 2006年

<!-- end list -->

  - ギリギリモザイク 真衣のセックスじっくり見せてあげる（1月19日、エスワン）
  - ハイパーデジタルモザイクVol.17（2月13日、[MOODYZ](../Page/MOODYZ.md "wikilink")）
  - ハレンチ水着で責められたい（3月13日、MOODYZ）
  - 女王様ゲーム（4月1日、MOODYZ）共演:[日向ゆず葉](../Page/日向ゆず葉.md "wikilink")、[中川瞳](../Page/中川瞳.md "wikilink")
  - 花野真衣の超巨乳ソープ嬢（5月1日、MOODYZ）
  - 激ピストン17598回（6月1日、MOODYZ）
  - ギリギリモザイク 無限バコバコ6（8月7日、エスワン）
  - ギリギリモザイク ネットリ濃厚セックス（9月19日、エスワン）
  - ギリギリモザイク
    大洪水\!イキまくり潮吹き大乱交（10月19日、エスワン）共演:[米倉夏弥](../Page/米倉夏弥.md "wikilink")、当真ゆき
  - 無限中出し（12月13日、MOODYZ）
  - ギリギリモザイク
    バコバコ大乱交3（12月19日、エスワン）共演:当真ゆき、[仲村りお](../Page/仲村りお.md "wikilink")

<!-- end list -->

  - 2007年

<!-- end list -->

  - 特命巨乳女教師
    ～白濁に濡れた報告書～（1月5日、[ヒビノ](../Page/ヒビノ_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
  - 平成女[忍者](../Page/忍者.md "wikilink") 奥義中出し陵辱（2月8日、ヒビノ）
  - 極 本番 花野真衣（3月2日、[GLAY'z](../Page/GLAY'z.md "wikilink")）
  - [痴女ボイン](../Page/痴女.md "wikilink")・ハミ出し水着はザーメンまみれ\! 花野真衣（3月8日、ヒビノ）
  - 女子校生 中出し20連発 花野真衣（4月19日、[アイエナジー](../Page/アイエナジー.md "wikilink")）
  - 生中出し 花野真衣（4月20日、GLAY'z）
  - 女スパイVS女捜査官　陵辱中出し&陵辱[レズ](../Page/レズビアン.md "wikilink")・エステの秘密を守れ（5月3日、ヒビノ）
    共演:当真ゆき、[立花里子](../Page/立花里子.md "wikilink")　※AV OPEN 2007エントリー作品
  - 黒人中出し21連発 \[キャビンアテンダント
    花野真衣\]（5月13日、[カルマ](../Page/カルマ_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
  - 黒人乱交ファック2（7月13日、カルマ）共演:[大塚ひな](../Page/大塚ひな.md "wikilink")
  - 美人社長秘書27発中出しレイプ
    お願い、膣内に出さないで\!（9月7日、[アタッカーズ](../Page/アタッカーズ.md "wikilink")）
  - 中出しFUCK21連発 \[女教師 花野真衣\]（9月13日、カルマ）
  - 秘書in… \[脅迫スイートルーム\] Secretary
    Mai(24)（10月15日、[ドリームチケット](../Page/ドリームチケット.md "wikilink")）
  - チ●ポは自分でシゴきますから、それ以外の「接吻」とか「乳首責め」とか「亀頭チロチロ舐め」とかのお手伝いは、ぜ～んぶお姉さんがシテ下さい。（10月15日、[ワープエンタテインメント](../Page/ワープエンタテインメント.md "wikilink")）
    [オムニバス作品](../Page/オムニバス.md "wikilink")
    他出演:[風間ゆみ](../Page/風間ゆみ.md "wikilink")、[橘れもん](../Page/橘れもん.md "wikilink")、[我那覇レイ](../Page/我那覇レイ.md "wikilink")、[妃乃ひかり](../Page/妃乃ひかり.md "wikilink")、[葉月奈穂](../Page/葉月奈穂.md "wikilink")、[麻生岬](../Page/麻生岬.md "wikilink")、[渡瀬安奈](../Page/渡瀬安奈.md "wikilink")、[福沢あや](../Page/福沢あや.md "wikilink")
  - 東京FUNKYギャル 5（10月26日、[ピエロ](../Page/ピエロ_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
  - 奴隷秘書（11月1日、[シネマジック](../Page/シネマジック.md "wikilink")）
  - ハイスクール\!巨乳組 3 Fカップ5人組
    こんな巨乳女子高生とシテみたい\!（11月8日、[V\&Rプロダクツ](../Page/V&Rプロダクツ.md "wikilink")）共演:梨々花、[辻さき](../Page/辻さき.md "wikilink")、橘ひな、[蜜井とわ](../Page/蜜井とわ.md "wikilink")
  - 巨乳フードルパラダイス（11月15日、[トップワン](../Page/ネクスト_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
    オムニバス作品
    他出演:[水野美香](../Page/水野美香.md "wikilink")、麻生岬、[合沢萌](../Page/合沢萌.md "wikilink")、[香月藍](../Page/香月藍.md "wikilink")、[さとう和香](../Page/さとう和香.md "wikilink")、中島佑里、[小春](../Page/小春_\(AV女優\).md "wikilink")、近藤優希、[里美りん](../Page/里美りん.md "wikilink")
  - トラトラプラチナ Vol.21 : 花野真衣（11月16日、トラトラトラ）※無修正作品
  - 女教師レイプ IV（12月8日、[隼エージェンシー](../Page/隼エージェンシー.md "wikilink")） オムニバス作品
    他出演:[冴木るな](../Page/冴木るな.md "wikilink")、[山城美姫](../Page/山城美姫.md "wikilink")、芳本みゆ、[南つかさ](../Page/南つかさ.md "wikilink")、[雨音しおん](../Page/雨音しおん.md "wikilink")
  - いやらしい若妻
    6（12月14日、[ビッグモーカル](../Page/ビッグモーカル.md "wikilink")）他出演:[羽田夕夏](../Page/羽田夕夏.md "wikilink")
  - 純愛レズビアン 6（12月21日、ピエロ）共演:[秋本由香里](../Page/秋本由香里.md "wikilink")
  - ショムニOL花野真衣がオナニーサポートしてあげる。（12月28日、[メディアバンク](../Page/メディアバンク.md "wikilink")）

<!-- end list -->

  - 2008年

<!-- end list -->

  - 団地妻レイプ生中出し（1月4日、[TMA](../Page/トータル・メディア・エージェンシー.md "wikilink")）
    オムニバス作品 他出演:[南沙也香](../Page/南沙也香.md "wikilink")、真島みゆき
  - 夫の目の前で犯されて― 罪深き快感…（1月7日、アタッカーズ）
  - Big Boin Style（1月12日、隼エージェンシー） オムニバス作品
    他出演:[響鳴音](../Page/響鳴音.md "wikilink")、[澄川ロア](../Page/澄川ロア.md "wikilink")、南沙也香、[一ノ瀬あきら](../Page/一ノ瀬あきら.md "wikilink")、[坂本愛海](../Page/坂本愛海.md "wikilink")
  - フェラコレ2008冬SP（1月12日、隼エージェンシー）オムニバス作品 他多数出演
  - もしも…よく行く近所の銭湯の番台に 花野真衣 がいたら?（1月13日、カルマ）
  - 巨乳ハーレムソープ 2（1月20日、[ジェイモデル](../Page/ネクスト_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
    共演:水野美香、合沢萌、中島佑里
  - 花野真衣 VS（1月25日、メディアバンク）
  - 長身モデルの美脚コレクション Vol.2（2月5日、ジャパン）
  - こだわりの手コキ 4時間SP VII（2月9日、隼エージェンシー）オムニバス作品 他多数出演
  - 手コキHEAVEN（2月15日、TMA） オムニバス作品
    他出演:[ほしのみゆ](../Page/ほしのみゆ.md "wikilink")、[飯島夏希](../Page/桜庭ハル.md "wikilink")、蜜井とわ
  - 花野真衣の生中出し（ブルーレイディスク版）（2月15日、ムゲンエンターテインメント）※無修正作品
  - ボディコン先生・目隠しレッスン（3月5日、[ワープエンタテインメント](../Page/ワープエンタテインメント.md "wikilink")）
  - チャイナドレスしか見たくない\!4時間 2（3月7日、TMA）オムニバス作品
    他出演:[ほしのみゆ](../Page/ほしのみゆ.md "wikilink")、[長澤リカ](../Page/長澤リカ.md "wikilink")、[宮崎あいか](../Page/宮崎あいか.md "wikilink")、[野沢友花](../Page/野沢友花.md "wikilink")、綾原みづほ、[陽多まり](../Page/陽多まり.md "wikilink")、香月藍、[南芽衣奈](../Page/芽衣奈.md "wikilink")、真島みゆき、坂本愛海、南沙也香、梨々花
  - 逆ナンパ中出し III（3月8日、隼エージェンシー）オムニバス作品
    他出演:[東野愛鈴](../Page/東野愛鈴.md "wikilink")、[愛菜りな](../Page/愛菜りな.md "wikilink")、[七瀬ゆうり](../Page/七瀬ゆうり.md "wikilink")、[花宮あみ](../Page/花宮あみ.md "wikilink")、[香椎杏子](../Page/香椎杏子.md "wikilink")
  - 人妻の淫らな告白 3
    いけない関係に溺れる4人の人妻たち（3月17日、[Nadeshiko](../Page/Nadeshiko.md "wikilink")(なでしこ））
    オムニバス作品 他出演:美島涼、天宮まなみ、七瀬ゆうり
  - 巨乳天国おっぱいパブ（3月20日、[ROCKET](../Page/ソフト・オン・デマンド.md "wikilink")）共演:堀口奈津美、愛菜りな、[石黒沙良](../Page/石黒沙良.md "wikilink")、桜亜美利
  - 社長秘書はインテリ痴女（4月1日、[ワンズファクトリー](../Page/ワンズファクトリー.md "wikilink")）
  - 朝起きたら美巨乳花野真衣になってた（4月1日、[AVS](../Page/エー・ヴィ・エス.md "wikilink")）
  - 美脚中出し VI（4月12日、隼エージェンシー） オムニバス作品
    他出演:香椎杏子、結川るり、[桜井春](../Page/桜井春.md "wikilink")、堀口奈津美、[星優乃](../Page/星優乃.md "wikilink")
  - フェラコレ2008春SP（4月12日、隼エージェンシー） オムニバス作品 他多数出演
  - 乳首の弱いカノジョと僕が、互いに乳首を責めあいました。2 撮り下ろし×10編（4月15日、ワープエンタテインメント） オムニバス作品
    他出演:[橘れもん](../Page/橘れもん.md "wikilink")、[高瀬七海](../Page/高瀬七海.md "wikilink")、[今野梨乃](../Page/今野梨乃.md "wikilink")、[ICHIKA](../Page/ICHIKA.md "wikilink")、小栗杏菜、[神楽メイ](../Page/神楽メイ.md "wikilink")、[村上里沙](../Page/村上里沙.md "wikilink")、堀口奈津美
  - [禁断介護](../Page/禁断介護.md "wikilink") 14 ～義父と嫁の性～（4月17日、グローリークエスト）
  - 花野真衣の生中出し（DVD版）（4月17日、ムゲンエンターテインメント） ※無修正作品
  - ヴァーチャル相互オナニー いっしょにイってね（5月1日、ワンズファクトリー） オムニバス作品 他多数出演
  - 本格レズ 美人義姉妹人知れぬ性の遍歴（6月13日、東京音光）
    共演:浅井舞香、[倖田李梨](../Page/倖田李梨.md "wikilink")
  - すけべぇ義父の嫁いぢり 26 義父と嫁 色と欲の絡んだ攻防編（6月13日、東京音光） 他出演:倖田李梨
  - 女体拷問研究所 vol.13 LAST SONG ～撃沈～（6月21日、BabyEntertainment）他出演:村上里沙
  - 淫乱義母物語 熟女の花園（6月25日、グラフィティジャパン）
    共演:風間ゆみ、[白鳥美鈴](../Page/白鳥美鈴.md "wikilink")、[石黒京香](../Page/石黒京香.md "wikilink")
  - 接吻や乳首を舐められながら手コキされた僕。 3（7月1日、ワンズファクトリー） オムニバス作品 他多数出演
  - エロボディ 90cm Fcup（7月5日、[ドリームチケット](../Page/ドリームチケット.md "wikilink")）
  - 美脚ルームにようこそ（7月10日、[大洋図書](../Page/大洋図書.md "wikilink")）
  - キモ男に犯されるレースクイーン（7月13日、[マルクス兄弟](../Page/マルクス兄弟_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
  - E-BODY SHIHO（7月13日、E-BODY）
  - 巨乳携帯ショップ（7月17日、[V\&Rプロダクツ](../Page/V&Rプロダクツ.md "wikilink")）
    共演:紅りんご、[瀬咲るな](../Page/瀬咲るな.md "wikilink")、宮崎嘉穂、[羽田未来](../Page/羽田未来.md "wikilink")
  - 官能美女 : 花野真衣（7月18日、[ワンピース](../Page/ワンピース.md "wikilink")） ※無修正作品
  - 強制レイプマニアックス 15（7月18日、メディアバンク） オムニバス作品
    他出演:[椎名りく](../Page/椎名りく.md "wikilink")、[鳴海せいら](../Page/鳴海せいら.md "wikilink")、大久保怜、[春名えみ](../Page/春名えみ.md "wikilink")、神弥のん
  - 美乳美熟女 Lの新世界（7月25日、グラフィティジャパン）
    共演:風間ゆみ、倖田李梨、[志村玲子](../Page/志村玲子.md "wikilink")、菊川麻里、竹田千恵
  - 潮吹き女狩り（8月4日、ピエロ）オムニバス作品
    他出演:[一色あずさ](../Page/一色あずさ.md "wikilink")、水島春花
  - 究極の妄想発明シリーズ第7弾
    飛び出すエロ本（8月7日、[ROCKET](../Page/ソフト・オン・デマンド.md "wikilink")）
    共演:北島玲、澄川ロア
  - 近親相姦 レンタルママ
    美人で優しくてヤラせてくれるママ（9月4日、[グローリークエスト](../Page/グローリークエスト.md "wikilink")）
  - もしも…こ～んなエロい下着ショップがあったら?（10月13日、カルマ）
    共演:[浜崎りお](../Page/浜崎りお.md "wikilink")、[赤西涼](../Page/赤西涼.md "wikilink")
  - kira☆kiraSPECIAL
    淫乱スタイルGALS☆SEXマシーン大乱交（10月19日、[kira☆kira](../Page/kira☆kira.md "wikilink")）
    共演:[七瀬ジュリア](../Page/七瀬ジュリア.md "wikilink")、[水無月レイラ](../Page/水無月レイラ.md "wikilink")、[松嶋れいな](../Page/松嶋れいな.md "wikilink")
  - 傲慢美人上司 絶対服従美脚責め（11月5日、ジャパン）
    共演:葉月奈穂、柚月ひかる、[竹内順子](../Page/竹内順子_\(AV女優\).md "wikilink")
  - 傲慢美人上司 見下し美尻顔騎（11月5日、ジャパン）共演:葉月奈穂、柚月ひかる、竹内順子
  - 傲慢美人上司 怒りの叱責金蹴り（11月5日、ジャパン） 共演:葉月奈穂、柚月ひかる、竹内順子
  - 美少女の足裏 9（11月5日、ジャパン） オムニバス作品
    他出演:[楓まお](../Page/楓まお.md "wikilink")、小林初花、[大塚咲](../Page/大塚咲.md "wikilink")、竹内順子、真島みゆき、[細川まり](../Page/細川まり.md "wikilink")、[鈴鳴あんり](../Page/鈴鳴あんり.md "wikilink")、吉井花梨、柚葉翼
  - 極上おまんこCompany Immoral Office Lady（11月13日、MOODYZ）
    共演:[麗花](../Page/麗花.md "wikilink")、大野梨華
  - 背徳の美熟女（11月16日、マキシング）他出演:北島玲
  - キモ男が華族姉妹を集団暴行中出し（11月22日、マルクス兄弟）共演:[小坂めぐる](../Page/小坂めぐる.md "wikilink")
    ※AVグランプリ2009 エントリー作品
  - 男を誘う女の匂い 淫乱美女快楽生肢体（11月25日、FAプロ）
  - マザコンマニアのツボ ママとの秘事（12月13日、AVS）
  - ベロベロ接吻と見られながらの自慰（12月13日、マルクス兄弟） オムニバス作品
    他出演:[香坂美優](../Page/香坂美優.md "wikilink")、[高坂保奈美](../Page/高坂保奈美.md "wikilink")、[若槻尚美](../Page/若槻尚美.md "wikilink")、小坂めぐる、[早川瀬里奈](../Page/早川瀬里奈.md "wikilink")、[南沙也香](../Page/南沙也香.md "wikilink")、妃乃ひかり、美島涼
  - ニ○ニコ動画で話題沸騰中\!\!スーハー顔（12月18日、アキノリ）オムニバス作品
    他出演:[あすかりの](../Page/あすかりの.md "wikilink")、矢沢リン、中川茅乃、[鈴木千里](../Page/鈴木千里.md "wikilink")、長澤リカ、[YOKO](../Page/YOKO_\(AV女優\).md "wikilink")
  - 人妻緊縛競泳水着（12月19日、GLAY'z）

<!-- end list -->

  - 2009年

<!-- end list -->

  - 僕の姉さんがドスケベでしょうがないんです（2月1日、AVS）
  - イラマチオin... 脅迫スイートルーム 4時間 \[インテリ・ドMレディ×20人\]（2月5日、ドリームチケット）
  - BACKS M（2月5日、フリービジョン）オムニバス作品 他出演:香椎杏子
  - 中出し人妻不倫旅行 13（2月13日、ビッグモーカル）
  - 男殺油地獄 2（2月20日、[レアル・ワークス](../Page/レアル・ワークス.md "wikilink")）共演:堀口奈津美
  - 高級人妻クラブ
    II（2月20日、[Nadeshiko](../Page/Nadeshiko.md "wikilink")）共演:竹内順子
  - 手コキ&口淫で連続強制2回出し（3月13日、マルクス兄弟）
  - 美脚×ローライズ短パン×露出デート 花野真衣（3月13日、マルクス兄弟）
  - kira☆kira SPECIAL 極上BODY☆潮吹き大乱交
    Vol.2(3月19日、[kira☆kira](../Page/kira☆kira.md "wikilink")）
  - 巨乳どれい2（4月1日、[中嶋興業](../Page/中嶋興業.md "wikilink")）
  - フェラコレ2009春SP（4月15日、隼エージェンシー） オムニバス作品 他多数出演
  - 兄さんが 派遣を切られた その隙に（4月16日、[タカラ映像](../Page/タカラ映像.md "wikilink")）
  - 生中出し×卑猥ゴックン
    淫乱BODY大乱交SPECIAL（4月19日、[エムズ・ビデオ・グループ](../Page/エムズ・ビデオ・グループ.md "wikilink")）
  - 官能レズドラマ 最終章
    もう貴女でしかイケない（6月19日、[LADIES♀ROOM](../Page/LADIES♀ROOM.md "wikilink")）
    共演:浅井舞香、倖田李梨、立花みさ子、愛川京香
  - Fetishism 3（7月3日、[映天](../Page/映天.md "wikilink")）
  - 超S級女優10人の極上セックス 豪華な4時間\!ファン待望の永久保存版（7月21日、サムライポルノ）他多数出演 ※無修正作品
    Blu-ray Double Layer
  - お母さんのすべて（8月1日、ABC/妄想族）
  - 兄嫁奴隷 ～義父と義弟の律動に～（8月16日、タカラ映像）
  - 44人のおっぱいを揉んで\!吸いまくる\! 2（8月19日、ミスター・インパクト）オムニバス作品 他多数出演
  - 義父に犯されて… 美嫁いぢり（9月7日、[マドンナ](../Page/マドンナ\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
  - 三十路前 後妻の淫靡な柔肌（9月19日、ヒビノ）

<!-- end list -->

  - 2010年

<!-- end list -->

  - 3D & 2D ハイビジョン コレクション Vol.1（12月10日、スーパーモデルメディア）他多数出演 ※無修正作品 Blu-ray
  - 地獄の性介護物語 可憐な嫁を襲う悪爺と巨乳兄嫁（STAR PARADISE）2010/01/20 出演者：川上ゆう／花野真衣
  - 美尻奥さま騎乗位狂い (2月4日、タカラ映像)
  - 清廉妻　夫に内緒の濡れた艶肌 (2月4日、ヒビノ)
  - アソバレテ…。 美人人妻セールスレディ (3月7日、マドンナ)
  - 問研究所セカンド DEMON'S JUNCTION Vol.10 生か？死か？最終拷問媚肉炎上！壮絶半狂乱女体堕ち

### 原创电影

  - 働き女人2008年4月2日、リップスウィート）…共演：[宮崎あいか](../Page/宮崎あいか.md "wikilink")

## 關連項目

  - [AV女優列表](../Page/AV女優列表.md "wikilink")

## 參考資料

[Category:日本AV女優](../Category/日本AV女優.md "wikilink")
[Category:S1女優](../Category/S1女優.md "wikilink")
[Category:H.m.p女優](../Category/H.m.p女優.md "wikilink")
[Category:東京都出身人物](../Category/東京都出身人物.md "wikilink")